30000點失守，熊一開始了

D人仲講係調整？

大戶今次都比咗好多機會大家離場

係佢地製造緊機會俾自己離場咋

今日頂左成日

今日4萬put俾佢磨走左屌你老母

ching 信念唔夠

利申33000清正股坐熊仔到依家

強

利申坐晒艇，唔知幾時可以反家鄉

dow jones-560

尋晚平左沽期指 得番恆指long put 屌⋯⋯

若果你，又再追牛

又發達

被旁人談論的 冧把帶著走

聽人講2幻6會反彈1千點

定啦

熊軍召集！😂🐻😂🐻

強熊

🐻

+1

熊軍去曬邊？

下星期又跌過！